唔好成日鬧警察，其實佢哋都有自知之明嘅

一切盡在不言中

唔識字 咩都貼上身

紀律部隊喎
制服喎
衰撚過城管武警

每次見到搞到件制服咁，都覺得佢哋侮辱緊「警察」依兩個字
公司個清潔阿姐新移民都話衰過大陸城管好多好多

香港得狗

柒撚到

佢想整咩字
睇黎睇去都係個「柒」字

"勁柒"

原本想表達咩

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!